港鐵巴絲幫幫手

Online apply MTR manager，一般等幾耐先通知interview!

咩post 來？ ops的?

Corporate responsibility

我都online申請左

哈哈有眼光。Good luck to you